今日戴耳機有一邊冇聲

後來發覺原來係隻耳仔聽唔到野
嚇死仲以為耳機壞左一邊

咁好彩 我反而係耳機無聲

陰公

屋企一堆耳機壞左一邊
唔知點解

你慘過樓主好多